巴士上面見到蟲會唔會打佢

佢最後飛走咗
會
唔會

really need to zoom in huh?

乜嘢蟲嚟